電單車上到200就驚，唔敢再上，點樣克服？

膽細

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

share去tg最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要22000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

剪左條brake 線？

搵返傳說中上到273果條片睇

睇過幾次啦
條友真係堅
我上到180開始已經唔敢望後鏡
要focus 前面

辦定身後事，同埋搵一個冇人既大直路

其實你要改變心態
26揸150一炒就死
揸過200又係死
兩個speed 又係一樣後果會釘牌
當你咁諗就自然會開盡個油門

上到200 時衝落海

速度計支針
dum左佢

呢個我知呀
但到200 d 風打上身已經好痛

有死嘅決心 400都無問題

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標 最後兩日

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

400 嘅話
即係1秒111m

闔埋對眼唔好睇車速錶，過一陣擘翻開，一係就死，未死嘅話問自己：仲有咩好驚？

著厚D
逆風先踩

死就死遠d
唔好hi其它人啊垃圾

決心大自然會再提高個速度
當你今次夠膽開230
下次200 又算係乜野

試過180 嘅時候有粒拳頭大碎石彈上頭盔
中左即刻嚇到停路肩，以前撞死左雀仔
除左頭盔見到凹撚左

深夜3,4點上水返元朗
冇車冇石仔

以我所知26通常係受害者
9成都係d 仆街46亂揸

換46
揸上400

要死真係死遠D

加對翼係咪飛得起？

200碎料

46 揸到230都ok
無風感差好遠

試過跑步上到250 對鞋穿撚曬

上300就克服到200恐懼，到時再開400就克服到300，如此類推

攬實油缸望前面
聽講250就無相機影到

驚咪唔好上 點解一定要上？

拳頭咁大仲叫碎石

合埋眼唔好睇

人要惡過車

裝對機翼應該識飛

推住車尾上到250先上返電單車

有點道理

認真想問
26係咪求其搵架300CC up既仿跑都上到200?
冇電腦鎖速?

睇多幾集車神傳說
習慣就好

R3 都上到200 冇

他一直在玩命.jpg

180都冇車會同你爭住去死 望後鏡仲有咩用

揸咩車？
唔係啡鈴真係會淆啲

thx
我46外國開到140都驚驚地
我眼中飛26既都係神人

鐵頭功

以前就係，依家個啲300幾都影到（好似係）

你會唔會頸渴？

有啲46會同你玩嫁嘛

揸耐d 就覺 46 140 好慢架咋

記住 人要惡過車

屌 我都諗起呢幕

好似有爆速 過灣 正撚到

唔好上囉,香港連高速公路都唔多上黎好危險

飲啲酒壯一壯個膽

今日陰天條路濕濕地真係夠薑

快過音速

惺咁渣架

拆左個咪表

綿羊仔？

真, 180 用部最平爛鳩 vw golf 1.4 都去到

試下上201

拿我教你點克服啦
你大山落200就得啦

唔洗驚 一炒會即死 無痛

岩岩睇多次
好撚爽
睇完就算 無事先做到世界冠軍

今日唔知聽日事 尤其我地呢啲踩26嘅

準備考26 儲錢中

但有雀籠...

安全至上啊巴打
諗下身邊嘅人啦

你果架綿羊黎架
雀籠同雀籠嘅距離咁遠

有邊架26做到400？
H2R?

逆地球自轉方向加速

答中

舊石成個人咁大都可以叫碎石

利申: 之前一直渣 NINJA 300SP
R3上200要好耐加速時間呀?

跑大山對面條下下 cut 兩白, 仲易死

有都冇用
香港都冇一條大直路發揮到佢既實力

拆走個牌咪乜撚到影唔到

預視後邊100米發生咩事

閉上眼睛，感受寧靜

入機場
昂船州大橋

聽講大山真係有人咁玩

抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

最緊要路靚呔靚時間靚
自自然然就越鍊越有

樓主仲係唔係到

最多咪死驚閪咩

渣ga

唔踩盡真係晒撚左架車
咁慢渣綿羊仔啦 屌

食飯同食煙都會死，差在邊個易啲。150同過200控制上邊個易炒啲？你自己死好，唔好累人

我係緬甸玩 上到50已經驚。 我係咪垃圾

飛直路講乜野控制

咁都無炒車
咁好彩

祝你變錢嘉樂

上200有幾難
200急收先難

呢個真
26 收係大太急就bye 9 bye